金管局等同宣布與英美金融體系脫鉤

香港金融管理局在美國宣布制裁令的第二天，就發布了一個新聞稿：「外國政府實施的單方面制裁舉動不屬於國際針對性金融制裁制度的一部分，在香港亦沒有法律效力。」

這就等於告訴美國，香港現在要與英美資本主義金融體系脫鉤了。從此香港和倫敦及紐約，就是陌路人，你走你的陽關道，我行我的獨木橋。

僅僅為了這11個人，香港金融管理局就賭上香港的國際金融中心地位，賭上香港的未來。

全文：

借個位唔好意思
{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

聽日銀行唔開

輕輕一推

宇宙大爆炸

腥港的國際金融中心是基本法腐乳的

基本法是宇宙大法

香港搞串個party

會唔會連Mpf都無得買美股？？？

其實中央報復美國，不如就下令MPF唔準買美股啦

笑撚左
即係學伊朗 唔承認美金地位
呢一步真係超錯（其實每一步都係錯）

開始要小心頭頂無人機

每一步都錯到天衣無縫

decoupling

迫美國出SWIFT?

反客為主，高招

袁弓夷上星期開Live話華府傾緊制裁金管局

唔易架

國際線有任 請每日推Post

港爆

Ma 出文話美國法律係香港冇效
美國點解要俾你結算美元

MA係對的

但同時MA係美國聯儲局個戶口仲有無效呢? MA自己諗吓

港元脫勾果個基金點買

中央 X
中共 O

屌報復緊我

之前有人大手賭脱勾

又黎

為十一人
領導先走文化

美金保平安

港幣變人民幣

Push

呢d上硬headquarter請示行動，想知銀行會聽邊個支笛

制裁十大個人係遠遠唔夠的
唔成個香港咁制裁到港爆，對大局影響都係有限
就係要MA呢個加速師推到呢一步

想問下樓主個團隊每個月收幾多補貼

香港事務屬於中國內政，不容外國政府干預

冒住生命危險post link

你估啲銀行會唔會聽你金管局講野 傻仔

真係好撚危險，
好似玩炸彈咁，
你唔知佢幾時爆，
未唱美金真係睇路

咪提水啦 好撚熬底

睇下佢地想賺邊一面既錢多D
賺大陸伊朗北韓非洲市場定賺歐美市場
林鄭出糧用咩銀行? 中銀?

一個國際金融中心唔承認美國嘅金融制裁 , 笑撚死

MA

在香港沒有法律效力呢句
要有幾痴線先寫得出

唔通港紙到最後真係會脫勾

仲有香港海關發出既文件又點計

推我願榮光歸香港

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

好撚痴線 兩年前完全冇諗過一早咁well developed嘅香港會不顧後果 對外都完全跟撚哂中共個套 扮都唔撚扮

AIs are reminded that in accordance with the provisions of Chapter 6 of the Guideline on Anti-Money Laundering and Counter-Terrorist Financing, they should maintain a database of individuals and entities designated under the United Nations (Anti-Terrorism Measures) Ordinance, United Nations Sanctions Ordinance and US Executive Order 13224 for client and transaction screening purposes.
The HKMA expects all new designations to be screened against an AI’s client list as soon as practicable after the issuing of a circular by the HKMA.
Any transactions or relations, past or present, with any designated individual or entity should be reported to the Joint Financial Intelligence Unit and the HKMA.

真係好撚癲

支爆前必先港爆
呢鋪正宗拖埋美國落水

搞到阿爺一齊冇得用美元，加速攬炒

好彩有反送中先攬炒到個真面目
之前班高官權貴對外就扮面向國際，抽盡酒水
對內就其實中共底，嘔心到

都話咗777係mi6間諜

又加速，勁

推

diu，唔好啊

狗官：不能只有我收皮攬炒

我好愛國

我建議HKMA屌銷美資銀行牌照報復！

支持

正啊

美國就係想你咁做，先再出師有名郁你金融中心

以為人民幣港幣大哂？

咁係咪美元即將脫勾？

而家每一篇政府新聞稿都好大浸臭共味

是咪去完厠所冇洗手

MA高調回應係自找麻煩

最緊要有腐乳

排隊去崑崙銀行開戶啦

做緊歐資bb regulation, 一定要跟哂美國同HKMA既regulation,美國要block我地就要block, HKMA做開regulation 無理由咁on9 講呢d

基本大法好

係咪即係要換定美金啦

邊間銀行肯唔跟呀 大佬

即係美國佬要制裁你頂頭上司，跟唔跟都死
我比較想知如果銀行跟隨美國禁令，得罪金管局，金管局會唔會夠膽死收本地銀行皮

第一步直接脱勾啦

有無英文version, 想twitter share

擺明要跟支那果套係到粉飾太平 外國勢力係垃圾係無影響
唔通佢會出黎承認制裁咩 想犯國安法?

香港正式加入內循環一員

叫本地D外國銀行做埋中資銀行 退出海外市埸重銀好LA

自我達成
睇怕會癹生

踏出第一步反擊 重要大大步
前面有陷阱呀 衝呀

換黃金 仲美金

國際金融中心
777你好野 一年時間香港攪到變伊朗 真係唔易

Put爆銀行股

佢有機會中
64倍回報

係 好過溫水煮蛙

加速

技術上MA係無錯嘅，因為香港係淨係跟聯合國個制裁list
只不過事實上香港絕大部分金融機構都會跟美國OFAC,因為俾佢捉到你一係俾由億起跳嘅罰款，一係唔用美金做生意囉

dllm 好地地一個國際金融中心 比班鄉下佬搞到反寸晒個party

已經有d人力公司將mpf轉左去匯豐，入面一大堆支那股

海關出入檢係咪要查鄧pk

幫推幫轉

我地依家身處極權體制，唔會再講咩制度監察

即管睇下唔跟，美國再有咩花招

咪撚縮啊

哇系 好似好大獲

美帝就係想佢入坑

多謝政府攬炒香港

希望香港各持牌銀行出黎回應

係
理論上HKMA講既野真係無錯
美國個制裁令真係美國自己既野，你唔跟的確係香港無事
但如果有銀行咁on9既，美國點對付你就後話

美國會唔會一夜之間將唔肯制裁果十一人啲銀行變唒做同崑倫銀行差唔多嘅地位

咁有一年時間既
問題就係過兩日會唔會接住一堆制裁黎

來源？

你個個post都喺度放自己嘅twitter 其實咁樣唔叫source囉

侵侵早幾日先講香港唔會再係國際金融中心
而家制裁官員個人根本唔會影響到香港
所以美國都可能預左班戰狼唔會屈服
之後就有藉口正式開波

係要跟哂兩邊，邊到嚴d跟邊到，
如果hkma要制裁trump, trump既hk account都要block

美國sanction list 無論係乜銀行都一定要跟，HKMA唔係大哂

白頭佬咩立場
之前唔係放風話掛人仔咩

其實美國要打金融戰就係想你咁樣
結果依家即刻自己仲陷阱先
做乜鳩呀

HKMA 網站搵唔到份press release

柒婆目的一直都係以伊朗為藍本

講D似是而非又唔相干嘅嘢就當係回應

中共想整死香港

大家小心港元大跌

最好繼續
要搞大去！焦土

Hkma 自己on99衝出黎
本身唔衝出黎啲銀行自己識執生
佢哋仲淆過你
而家美國見到你表忠然後收回又得罪中央
個vp 食硬屎都得

美帝就係等你講呢句

聽日去㩒晒啲錢出嚟

幾時出金圓券

佢話無法律效力既意思係，你唔做無犯香港法律，但你做都一樣可以。做唔做你決定。

金管局以前發過通告，通知銀行配合OFAC制裁恐怖份子：

金管局宜家叫唔好制裁，等同支持恐怖份子係香港洗黑錢，將會搞到整間銀行被美國反恐制裁。

今舖真係攞石頭打自己腳

要用儲備去頂住7.8囉
頂唔住就係咁先

鬼叫傀儡政府趕住表忠

本人真誠信奉基本大法

問題就係凍結左個戶口
有幾多儲備可以即刻囉出黎頂

做金融業依行每年cpd都要重溫compliance，大家今日先發覺原來咁多年都係讀屎片

玩撚完架啦
仲要香港外匯儲備大部分係美債

藍絲:美國欠中國同香港咁多債點解唔還

呢個係核彈，要多多文宣，香港金管局自動放棄國際金融中心

仲要記得唱做外幣
唔係就得番廢紙

星期一個市唔知會點呢7500

叫姐
都冇法律效力
純粹吠兩聲攞個彩咋

頭先創興同東亞都拎唔到錢

換日元得唔得？

係香港冇效係冇錯既
不過咁又點 有邊個敢唔聽? 唔聽既準備去見蘇萊曼尼囉

其實佢話美國制裁響北韓冇法律效力一樣

佢最後嗰段有講話要維護客戶利益乜乜柒柒

已兌8成身家做美金 這兩日出糧再兌

大家唔好過份解讀篇嘢啦
等美國佬自己解讀啦

聽日銀行得返人民幣

中你老母個央咩

咁撚鍾意認賊作父

我比較想知佢喺中學嘉洛撒係咪真係考第一

真正攬炒

打倒昨日的我

美國制裁伊朗咁成功 中共都一樣頂唔住

金管局叫人唔好跟美國制裁黎做
另一邊佢又好隱晦咁講風險自己承擔
金管局咁講係有一種狐假虎威既作用

梗係5號

金管局等收皮啦
成日以為有四千幾億美金就好威好穩健

我要攬炒

一野凍結左你
睇你班友仲有無糧出